你地友根本係老翻狗同好無道德，同某國民一樣

食左高登咁多年水多次違反合約，最尾仲要起埋高登尾住
仲要擺正牌整左個老翻高登出黎
班友平時屌強國咩都抄又話小米又話神抄之塔etc..
點知自己味又係咁
你係勁既味唔好用高登既內容整個新既壇出黎我就真係收聲啦
入到去又吹水，學術台，又係一樣icon
除左改個名仲做左啲咩 人唔笑狗都吠啦

方丈又係on9既，身為全港no.1 論壇，最基本既野都做唔撚到！
用你個官方app睇post等成日，玩條毛咩屌
Baby kingdom 個app仲好撚過你

有人偷偷負皮

我唔直接答你，我用例子黎黎答你
想當年Nokia都係機王但固步自封
最後都比人淘左

上面講左乜野, 自己參透下啦

皮已負

滿意未

洗乜偷偷，屌你就梗既

最睇唔過眼食左人地條水咁耐仲要起人尾住仲要狗到搞個一模一樣既壇出黎咁仲大大聲話出於正義

咁低質架依到既會員，哦~我識你，你講野好低b架

仲屌過你老母添

你不如話apple 突破介限，創新etc
從而變手機界一哥啦
如果當年apple 好似連尼住咁倒模咁抄Nokia
撚有人買咩
你地有料既味整個真係新壇出黎囉

好小學雞

高登個模都係響外國買番黎 抄高登？

其實Hkg+果陣已經一直屌緊個官方apps 垃圾，但方丈一直都唔理

你講緊個app既介面一樣？
係呀 同hkg+一樣架
仲有d會員大部分都一樣架 不過呢樣就肯定唔係抄既 個人選擇姐

自古汰弱留強，物競天擇…
何況每人無必須去固定自己睇咩討論區、去邊度留言

一個鍾意固步自封平台，覺得被離棄

咁…點解唔諗下令呢個「果」出現係咩「因」？

如果「你」覺得呢度唔適合「你」，「你」都係返去嗰條水啦

本身icon唔係公開任用?幾點變左係高登發明?

咁你講到咁老翻，你係度做咩？開ac黎支持佢？
唔鍾意咪走，無人用槍逼你黎呢個論壇。

高登又唔係林祖舜發明
你覺得一個用手寫回覆既
會整到高登？

樓主連呢啲野都唔知就亂咁吠真係好肉酸

與一般討論區不同，高登討論區並非使用如phpbb和discuz!等討論區程式而建立，而是以 Snitz Forums 2000 為基礎，自行開發新討論區程式。

Snitz Forums 2000包括佢啲icons都係開源架，免費任其他人用，點樣構成抄襲？

而其他icons都係由高登仔自己設計，關你老闆草泥馬撚事？

真心，你地有啲咩係原創？

台名一樣，整體結構一樣
用法玩法一樣，你地心裹有答案啦
同強國抄反斗車王有樣
味又係車一架，得你可以用車做卡通？

其他人整個壇我都唔會開post

但連狗住整我真係忍唔住

方丈比你食條水咁耐一句唔該就搞?咁既野出黎

你地用就姐係助長仆街文化

到你地真係可以自成一角，有影響力係香港

他日你地個邊個app又出事

到時個個又整個一模一樣既壇出黎，仲撚洗玩？

晒咁多心血整出黎，一句唔該就copy 左去！

玩咩？玩條毛咩？

整體結構一樣你都講得出

高登係base on Snitz Forums 2000

LIHK無論app定web都係人地自己寫架

林生係廢，但另一邊係違反合約，影響高登運作

林生寬限一個月俾另一邊，另一邊就乘機另起爐灶

我諗唔到咩理由要支持Lin登

係咪自己用得爽就夠?

你知唔知cache server既基本原理係咩？

你地有答案啦係心裹面，台名一樣，又留名又起低
味搵藉口啦好心
個名都抄埋啦，LIHKG ，HKG唔知係咩意思我問下你地
真心你地留起到味又係當依到係第二個高登

好心樓主唔好一味去相信草泥馬的片面之詞。

乜都唔識係到鳩嗡真係得啖笑

你知唔知點解方丈唔比先？

所有野都係自己既選擇
你係做得好，點解有人仲要走

小學雞 走啦 同你解釋都廢撚事

HKG本身已經有多重意思，詳情自己google。

台名根本唔係高登專利，你呢啲理據太薄弱啦，基本上任何人都可以叫自己科林做乜乜物物台。

留名起底係高登原創？ 你成世人係咪淨係上過高登科林？

呢堆野根本係開源，個個都用得。

至於架構同介面完全同高登係兩回事，如果唔係邊會咁多人屌鳩高登m版&app乜乜柒柒，個個走去用第三方apps？

嘩屌你老味，你話認到我就無問題，我話俾你認到就小學雞，你返印度食蕉啦！

你味撚玩啦
事實上當我想搵返舊post個時
係hkgp用起低功能可以搵得返我幾年前開過既post
個時個個個都話德政有得搵返舊post
好心你味撚相信人地片面之詞啦
用下腦下，個時方丈回應個時
佢夠膽出黎話無咩？

樓主你咁樣係幫唔到高登 你再倒牙joe米佢唔會出糧比你

方丈果啲所謂理由，有少少common sense既人都會覺得好荒謬。

增加主伺服負擔？屌你未有cache server果時咪一樣咁柒慢，同埋知道cache server點運作既人根本唔會咁講。

影響廣告收入？草泥馬話11/25之後既view都係差唔多600萬，冇乜點少到喎

無印同名創

名創話無抄都吹佢唔漲

告都告唔入，班中國人都唔會覺得係抄

香港班師奶亦最緊要平

理撚得你，但香港人會明係咩一回事

你話理據薄弱？

一個小小野代表到一個品牌辛苦建立既形象

你話hkg好多意思？

我無野好講 你係得既

而家冇左hkg+又冇晒人流一樣慢到仆街 根本唔關hkg+事

總知一句講哂 唔會返高登

大家唔好再理樓主了

你夠膽講完全無影響？

另外方丈講過del post 有時候關乎法律問題

佢同人打官司打左6年洗左7位數就係咁你地仆街

我講咩你自己諗

我自己google都搵到高登啲舊post喎

Sorry 打錯，回應得味？

點都唔會再上高登

返去做狗？不了

我講事實啫，HKG確實係有多重意思

HKG本來就唔等於高登

而且好多網上服務都有用HKG作開頭

照你既邏輯，HKGfm、HKG My Flight...都係抄高登名，換言之高登用過嘅資源，就算唔係高登原創，之後其他人有份用就係抄襲，要誅九族 。

高登本身就可以搵返舊POST
樓主連高登屌緊乜野都未清楚 就幫早洩抹精

早洩係講緊佢"DEL左"既POST 俾HKG+ 儲起左
唔係單純舊POST咁簡單

開post果個
呢啲又唔見你回應
做足功課先出黎柒啦
返高登食屎啦

都係個句啦，正版咁貴
味用盗版囉
唔想食屎吖ma
下？開發商點？佢食屎囉，關我咩事？

最大得益味抄人個個囉
你地扼殺香港創業姐，你地味繼續用
下下整個壇出黎，人地一句唔該抄左去
仲話依啲個個都用得，黎黎去去個幾味唔係抄
答案係點？心照啦

咁唔鍾意留係就做乜
去返高登圍爐啦

程式語言架構上，LIHK同高登係兩樣野黎。

LIHK本身已經係一個新科林。

下下整個壇出黎，人地一句唔該抄左去
仲話依啲個個都用得，黎黎去去個幾味唔係抄
答案係點？心照啦

心照真係好撚無敵

你地係仆街
點解?心照啦

留名

車做基礎上既動畫，都係差唔多既

事實上係用得
有問題你估你老闆會唔會由得佢？

你捉個無上過高登既人，問下兩個壇有無唔同
你味知囉，心照啦

笑死人，講到你果堆台名好珍貴咁

樓主你根本就唔明兩者架構既唔同之處

基本常識都冇走黎鳩嗡一餐

你答下我高登同連登個介面有邊一忽係似先（app, web版都比你講下）

講真要講抄襲，隔離膠登個介面咁似高登又唔見你去膠登吠兩聲聽下，根本就係唔抵得LIHK多人過你高登，唔願意承認自己既問題走黎賴人乜乜柒柒。

Snitz Forums 2000 真係開源黎架

( Show Blocked User - 偽文青的日常 )

block、負皮、上一頁

同強國人思維一樣，咁既藉口都講得出
整個新壇咁岩一樣名
Sorry，唔記得左唔同意思

他日強國又抄野之時，其他人都會咁回你

點一樣名法？我地呢邊仲未有官方中文名喎，而英文就叫LIHK，關你果個hkgolden咩事？

其實講完你可以返去高登

同唔同某國民又點？

自己咁憎呢個forum就del左個app佢啦

冇必要係到開完post，又係到逐個駁啦

你根本就唔明乜野叫open source

你將open source既精神同強國人行逕混為一談？你真係無知到痴線

戇鳩仔返戇鳩論壇啦

目前黎講，你就淨係話icon同啲所謂功能係「抄」高登，但係呢啲野一早就有開源碼，根本唔係高登原創，所謂開源就係個個都用得，又何來抄唔抄？

個個forum都差唔多架啦
我夠覺得u汪 同香土好似啦
咁點姐

forum既重點係會員 管理員唔尊重我地
身為巴打既連巴只係回應訴求
有咩問題？

想問所有android機係咪都係老翻？

人地打手開緊工呀 係D理據冇說服力姐..
我都想睇下佢點回應上面巴打問果句
"膠登個介面咁似高登又唔見你去膠登吠兩聲聽下"
有冇人話我知LIHKG同HKGALDEN同HKGOLDEN三個壇, 邊兩個壇特別似呢

無知唔緊要呀，但係又要不斷兜不斷話自己啱，死都唔聽其他人點講至恐怖。

抄乜撚呀
lihkg 係似hkg+
唔係你啲咩19 網頁版 m板 同 app喎
點抄呀
你無理解能力？

其實依家lihkg有嘅功能都係一個論壇有嘅基本功能 邊有話抄定唔抄 唔通你用Windows我又話你用老翻 高登會員過黎係因為高登嘅管理有問題 就好似如果有一日iphone整到成pa屎咁 用家都會switch去android 邊個整得好 管理得好 就去邊 就係咁簡單 如果你依然覺得LIHKg係抄人 Steve Jobs好鍾意一句good artists copy, great artists steal 咩意思自己諗

負皮 上一頁

好想知如果高登黎緊個ui抄返lihk/hkg+既話，條傻9會點答

膠登抄高登介面，樓主仲未駁到添

如果似到8-9成,我諗好多巴打send email去apple同google

條傻鳩樓主咪又係死死地氣走入黎LIHKG
咁支持Joe仔就唔應該過黎啦

已閱

樓主唔理成件事起因過程就拎去同大陸山寨比，根本已經on9

負評 block 上一頁

自己味同勁既味即係咩味

睇佢回覆都知佢唔識，唔明你講乜咪夾硬死撐囉

好在早逝無你咁on9將HKG都拎埋出黎講，唔係有排笑

尋晚我都有過去睇下有乜花生
有人講唔理抄lihkg個app先,反正都係抄高登
有人講搵第3方app幫手
有人講同連巴合作住先,拉返d人先

1要上架,2都比係踢哂落架,3即係想拉返人返去就一腳伸開連巴 ?

屌得靚

走過黎用翻版 仲要注冊做翻版會員 幫手係到開post谷人氣
阿joe睇見都傷心 有d咁既豬隊友

隻打手，柒到飛起。
點都好呢到係自由空間，歡迎你過檔

無印同名創

名創話無抄都吹佢唔漲

告都告唔入，班中國人都唔會覺得係抄

香港班師奶亦最緊要平，過引，夠快掛

理撚得你，但香港人會明係咩一回事

最後你地話咩柒咩柒唔係抄

都係過句心照啦，連尼住都唔夠膽講無啦！

你地口口聲聲話新壇

我真係睇唔出係有咩野係新壇喎

同高登一樣

連個名都係差加過li兩個字上去

我知我知，lihkg同hkg 個hkg唔同意思ma~

你地感覺良好味得囉

你地搞奇係街邊捉個人問下有無分別

個答案你地心知啦

只係同官方app界面唔同，

Lin登29個台，而咁啱呢29個台既稱號同高登既台完全一樣

Open source icon，又咁啱同高登揀既icon完全一樣

知唔知醜?你地個啲理論據過唔過到自己個關吖？

小學雞到咁樣既？

依個post你地個啲所謂理據全部可以比依個強國電影公司用

基於用車做既卡通黎黎去去都係個幾樣

啲眼睛似？open source 黎姐

抄？佢架車味又抄人，車個個都用架得啦

講完唔回了，同你地講好悶

總之無apps好用講乜都把撚

唔夠講想潛水

人地同你講咗咁多point
你就重複copy以上段野

人地用心良苦幫lihkg推po，令多d人留言
帶動緊人流呀。巴打們唔好話樓主ok？

樓主知唔知咩係linux?

光明正大屌緊伯母

唔夠講想潛？

唔好講，返高登啦你

開源既精神係相當偉大既
作者自己寫好左個source code
然後無條件分享自己既資源比人用

換言之其實果啲icon基本上你用左幾多呢，原作者都唔會特別去過問。

而你呢位九唔搭八既人，憑咩走黎屌鳩lihk用你高登用過既icon？你地用過就代表其他人唔用得？用幾多都要你批准？開源呀大佬，你清醒下啦好冇

你依家咪又係用緊lihkg 開post同留言
咁勁就去高登開啦 係到開做乜鳩
自己叫雞 屌人叫雞

樓豬你老細真係多謝你特登過黎幫佢趕客

open source係咩都唔識發爛渣

HKG 係香國際簡稱，全世界機場都稱香港係HKG 。你憑乜撚野話hkg就=hkgolden?

開始引到去道德問題

消費者搞得邊邊好就去邊邊架啦，佢地既內部糾紛關我撚事

根本林早洩就冇商業智慧，你要同plus仔反台之前，做好個官方app先，比幾個月時間大家試下，比下意見再fine tune，先再同plus仔反台都未遲啦。
佢就on99 自己毫無準備走去cut左佢。 就算唔開新壇，冇左HKG+，post數量都一定會大跌

其實你知唔知咩叫open source?
不如你揾對眼既open source出黎先講廢話啦
來來去去得幾個無理據嘅所謂論點
字又唔識多隻

你嘅知識水平有幾多？ 心照啦

喂 如果佢係抄高登 大家就唔洗走喇
反正一樣
你覺得 高登既最大特色 係果幾個分台呀?
個特色係 入面d會員
而通常抄襲係講緊抄人地既特色

咁會員點撚樣抄呀 人地自己轉會

屌你老母你咪又係用撚緊LIHKG
返去高登自己用你嘅理據打飛機啦

先唔好講抄唔抄先
其實你既目的係乜
想我地睇完返返去食屎?

無知撚唔夠講就想潛水

唔洗找

可能個打手本身唔知有膠登呢個壇, 接到JOB指示係黎LIHKG開POST話連巴抄襲,
點知比我地提一提先去SEARCH...
唔SEARCH由至可, 一SEARCH就...仆街, 同高登一撚樣
而家深潛去做下功課先

草泥馬凌晨係高登開果個道歉post，有唔少人問過台名相似嘅問題，草泥馬當時已經多番強調左自己係未有亦都唔會向LIHK追究台名相似嘅問題，同埋佢仲話想同連尼住佢地合作返添。

你地CEO都話冇問題，你做乜仲要咁炆塞走黎嘈生哂

人地未爬完文就開工 諗住早D搞掂有錢收掛

巧啦巧啦 梨最叻叻啦
字都味識打就返高登嗰邊叫joe教梨啦
味味味 搞乜奇啊？
啲points又冇力，大家心照啦
做打手首先要學好打字同廣東話先
是咪腥港人？
下次學精啲啦 加油
sorly for 捉字虱

最重要唔係個apps
係人，無高質巴絲打，高登會咁出名？

樓主你唔係可悲到自己正皮呀嘛

你返高登幫手推下post撐人氣好過啦
乜都唔識係到學人講
仲要以為自己好撚醒果下好笑

樓主出左糧就潛水喇

講多d啦
你主人尋日公開道歉
而家就放埋d狗過嚟搞事
一個做黑臉一個做白臉
賺高登更加乞人憎

其實無視就得

樓主=偽文青摸西先分身

係呀 我係無道德呀我係老翻呀 但我用得爽用得開心
吹呀！！！